知唔知咩特徵嘅大臣最有錢？

係白色手嘅，因為佢哋係 白手卿家

10/10

.....

都 ok...

白手興家唔一定有錢 而且多數唔係最有錢

白手興家唔等於最有錢
so 4/10
btw你個名柒咗好多

Ok...

個名想點

個名同d post一樣愈來愈低質

10分

樓豬個名
高分過啲笑話